[置頂] 香城ONLINE新職業 首隊旗手小隊上線啦!!

728係我地第一次正式出動
之後803、804、810、818、824、825我地都有出動
發夢共同進退嘅手足有無見到我地呢
經過幾次經驗反省檢討完又接收左好多意見，我地改良左
最新會係total 1set 5枝旗

藍旗 - 慢慢後退 Back Away Slowly

當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance

中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間俾前線，令中後排唔會頂住晒
俾前線有足夠空間走動係非常重要架

綠旗 - 可前進 Go Forward

前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP

後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黑旗 - 急退 前線危險 Danger Back Off

前線已非常危險需要中後排預留大量空間，請提升至最高級別警覺急速撤退隨時疏散

黑旗係前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起

無論舉起任何旗，請留意旗手及mic手指引

再次強調我地會同前線溝通，同佢地共同進退
甚至會走到最前了解情況
前線唔退，企到最前嗰隊旗手都唔會移動
真係前線退緊我地先會跟住退
強調無限次絕非大台！絕非大台！絕非大台！絕對唔撚係大台
我地絕對唔會騎劫前線意願，會盡最大努力減低現場混亂情況，
減低恐慌，向中後排提供正確資訊
亦會有大聲公mic手哨兵配合
能力再微小都好希望會幫到大家

同時，新職業都好撚需要人才
如果你唔介意食彈食到仆街、九百幾枝鏡頭隊埋黎瘋狂上鏡、男女都溝通到EQ夠高唔會引戰甚至可以做埋調解、心理質素夠高唔怕俾人屌、好多人走黎問你野當你係reception、頂得住體力勞動長期負重咩旗袋跑得喺人群中穿插叻爬更加bonus、能夠冷靜獨立思考分析情報應變執生能力又好撚高
如果你之前幾次喺香城online gear up上到好前但發現自己唔係做緊野，或者自己一個能力有限感到無力，好想做實事

WE WANT YOU!!!
WE WANT YOU!!!
WE WANT YOU!!!

各位手足，我地831見

光復香港 時代革命

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

旗手巴絲加油

推

推上熱門

幫推

幫推 敬重

希望行得通

實事post 幫推

推啊

自推

推！

推呀！

831見呀各位手足

推到前線中排後排個個知

唔係咁早訓晒呀嘛？

721 811

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

－－－－－－－－－－－－－－
醫生：發夢被捕時不要上警車

扮昏迷強制入醫院避過臭格唔係仲好咩？
你一上車無cctv就可以俾黑警打架啦

我高血壓，我爆血管，我昏迷，
昏迷係真正無意識無反抗，淨係得呼吸脈搏，
唔好配合佢行上警車，即刻昏迷趴地無反抗，
我就睇有冇人夠膽拖行昏迷傷者一百米入警車

push

記得啲字要大隻啲
之前見過張旗好大但啲字好細後面啲人睇唔到

pishhhhh

721

831

支持你哋

自推10次

推阿
旗手 We Want You

會唔會整個”衝”嘅旗
成日話打狗救人無一次做到

自推9次

推上熱門！

自推8次

自推7次

自推6次

狗兒現時行為模式
1. 扯旗
2. 出狗
3. 出popo 狗
4. 出TG/水彈
5. 捉人
6.散水

改變狗兒行為模式
如狗兒可以交回市民掌握方為上策
Eg. 1,2,6,5,4,3
自由配
成為結果

好正

成日發夢旗手巴絲好落力舉旗
但大家都得個睇字

停你十連
Btw 旗隊加油

自推5次

要一枝「翻泥 Come Back」旗
急退個枝建議英文可以用“Fall Back”， 撤退咁解，打war game有時會咁嗌

自推4次

有陣時後面被人包抄前面並聽唔到
係唔係都需要喺中後線設立旗手

自推3次

推po一次

奶醬小妹推唔到十連
旗手加油阿

自推2次

推po兩次

推po三次

up

自推1次

推po四次

十連失敗

推po五次

旗手加油
推佢老尾

推po六次

中間偽前線會唔會幫到手？

推po七次

大家記住係場上唔好叫我個名

推po八次

推po九次

推po十次

幫旗手推
應該好多人都唔知旗手作用
但見好多時旗手都好盡力幫助大家

我721都見到有旗手喎

無你哋嘅話，最近呢幾場唔會打得咁好

每次發夢見到旗手都會叫
旗手加油！辛苦了

一直好想問，點解揀嘅顏色要同啲狗用嘅一樣？
離遠好難睇，有啲人仲會誤傳話狗舉左藍旗黑旗乜乜柒柒

推 721

要推

旗隊如果報名人數多嘅話可唔可以派多team人舉英國/ 美國旗，甚至係其他國家ge國旗，之前有post見到話舉外國國旗係可以引起外國媒體迴響同關注，更加可以表達忠誠

好正啊

支持

ppp

補充翻
點解唔好用back off係因為似鬧人

辛苦曬

Pish

p牌推唔郁但都要留名

推呀

Push

辛苦各位

小弟自發做Support
Borrow Room

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

每個位置都好重要 補師想幫大家補定Buff 無飯食巴絲打可以黎免費食 非常時期大家最緊要平安

推到有人見到

推 前線勇武巴打世界第一

幫手推

推呀推

推+讚

Herbalife

加油！

手足扯旗啦

支持巴打
發夢見好多旗手都堅持要最後走
講真真係要小心

推推推推推推

繼續推！

有用 push

整支旗係 『救人』？

多謝絲打

之前咪有討論過個三個情況出現左先走太遲

留左tg嘅手足麻煩等等 會有人contact你地

push push push

可唔可以整支救人旗 唔想手足比狗咬

加油

LOL 推

狂推有用post

辛苦旗手手足了

想扯旗

仲要一支非常重要

前線準備同龍仔近身交戰，中後排準備拉走前線手足救人，唔好扔低前線走佬同恐慌

林鄭 黑警 冚家剷

好撚型啊 推！！！

G持

有用，推爆

P

推到前中後排一見到顏色就知要做咩

建議黑旗改做
撤退
請準備打狗救人

有用 推

做旗手真係好大心理壓力
自問真係做唔到

旗手好正 見過你地幾次
辛苦哂
幫你地推post

P牌推

respect

如果你唔介意食彈食到仆街、九百幾枝鏡頭隊埋黎瘋狂上鏡、男女都溝通到EQ夠高唔會引戰甚至可以做埋調解、心理質素夠高唔怕俾人屌、好多人走黎問你野當你係reception、頂得住體力勞動長期負重咩旗袋跑得喺人群中穿插叻爬更加bonus、能夠冷靜獨立思考分析情報應變執生能力又好撚高

形容得好正

點解甘少人推民陣個遊行架
快啲同我推爆佢

不分和理 齊上齊落！

推
辛苦大家

加油呀，旗手真係好重要

求職，目前係建築工程師

幫推十次

有意加入，一直無職業

光復香港 時代革命

支持旗手

Yes 我以爲有咗好耐（夢見過，新聞亦有影過） 有啲戰術po都有旗手位置

我真係好想知你嗰張圖寫前線撤退嘅三種情況到而家仲適唔適用
呢張圖已經好耐之前見到，嗰陣打陣地戰係仍然有效
但行動到今日已經轉快閃，無人被捕為重點

一開頭聽前線死守係想啲狗一次比一次難清
但到今日已經出咗水砲車，想死守係基乎冇可能

之前嗰幾次死守明顯係睇到弊大於利
狗鐵又封曬站 後排撤離時間大大增加

我親身聽到前線死守背後嘅諗法係想爭取時間畀後排撤退
我唔係散水撚，但如果基於呢個諗法，後排無裝嘅留越耐係咪反而對前線嚟講越累贅/危險呢？

呢個真，企得遠或者戴左眼罩無戴眼鏡真係靠睇顔色

同埋又真係好多懵撚唔睇清楚就鳩嗌

有無「進攻」？

有無支旗係叫衝 成日話打狗 救人 有起事就走邊度得

可以減輕壓力
3-4人一隊
每人拎1-2支

pish

呢個要推

推 多謝你地

好帖 不推嗎

推 好有用

推!

咁快有十頁...
我有諗過自己做旗手
你講既特質我有齊曬

但我有少少意見我覺得最重要係幫前線清空到一個緩衝區

所以要有一支旗係用在前線第十行之後既三十米

前方是緩衝區
如非打狗不得超越

容易變大台/俾二五仔揸旗騎劫

我愛前線

cant agree more
我好同意旗手idea同好多謝佢地之前落場幫手，但企得遠又帶住個有少少起霧嘅眼罩真係好易睇錯。
如果可以轉一轉個顏色會更好

講既特質都有
但天生矮撚唔過米七
驚舉完人地睇唔到

thank you bro!

推推推

講明自己做咩
免費教大家 要屌自便
最緊要大家學完各有各做

多謝你哋

我都係

我地香港都有護旗手啦

辛苦晒你哋！❤️

推爆佢

整支巨旗「救人」啦

我諗企鬆d 呢一支野 應該要早小小諗定舉唔舉
因為人會郁得好慢..

推
旗手好波！！

個人建議要加多兩個
打狗 同 救人

舉咩都要好早諗定
多謝你地

想問下有廢中, 生得矮跑得唔快又有d 怕, 仲要唔係成日落到場

去拎企黃旗叫人企鬆d, 會唔會唔稱職

推
警二代入一入嚟

有見過你地 加油

想幫手
但只是個米六絲打 怕舉完大家睇唔到

唔好再打陣地戰。佢出得一次水炮車就會出第二次！

盡量唔好再打陣地戰。佢出得一次水炮車就會出第二次！

希望可以幫手

Tg LongChow

已經有人做緊喎

加油，冇大台係今次運動成功原因之一，亦都係運動開始陷入被動既原因之一
因為抗爭可以冇大台，打杖唔可以冇大台
你地既出現大大增加現場信息既流動性，你地既作用大到你地唔信
好波！

P牌仔都照推呀屌

英文隻font唔夠粗，遠睇的話，其實好幼會睇唔到

Pushhh

推，多謝旗手!

唔嫌多啦

P推唔郁

多謝旗手小隊

屌 好撚正
推推推

full gear巴打可唔可以貼啲貼紙
成日係前線認錯速龍
嚇死人

多謝絲打讚賞

非P推

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

draw4

推
（design jj 表示覺得字與字之間嘅spacing可以闊多少少 會睇得舒舒啲）

一定要認真簡人
btw 多謝你地努力 之前一直都幫左好大忙

有心有能力實可以，我啲有其他崗位，唔一定要舉旗

又攞張戇鳩圖出嚟
去到咩被包圍咩冇車走嘅環境 已經死撚得啦戇鳩

我哋人手唔多，兼顧唔到咁多， 抱歉

推呀 覺得有用 多謝你地

唔小心負皮咗

多謝巴打
香港人不會因為白色恐怖就唔出黎

要諗埋點樣解決鬼旗手
唔係想捉鬼，但係你條橋有缺陷

Tg: ken_0123
場場發夢都有出

好波！！

加油, 好重要既一環, 頭腦當場要好清晰!
有機會, 建議你地睇返直播回帶, 想像下咩情況咩位置多人睇到, 點解要咁舉, 會唔會係仔細執行上仲有困難?

好欣賞支持你地!

覺得米八米九以上做旗手係最好

旗隊要人ok
之前都有係前線見過同你地吹過下水
次次見到都心郁郁想轉黎幫你地
但自己個職人數又少得濟有啲難轉

建議前中後都要有旗手
好多時前面叫人退後 後面聽唔到睇唔到
叫停嗰陣 後面又唔知
企前面嘅旗手要用walkie同中排後排旗手溝通 呢個好重要
比狗捉到嘅原因係 後面啲人唔撚郁 唔知前面咩事 最前排冇路退就byebye得

中後排洗唔洗旗手？

旗幟係旗手team獨有，但係有另一team旗手

要copy支假旗其實唔難

藍旗其實係畀和理非睇，想佢哋同前線保留空間，不過好多時佢睇完都冇反應。

我覺得可以加多枝旗叫:前方已出速龍，請大家小心或者進入備戰狀態！，比中後排睇令佢哋唔會一聽到速龍2隻字就即刻散水走人！
不喜勿插

好多問題我哋預料唔到，我哋只會盡量避免，人哋要copy，我哋阻止唔到。

help push this idea

旗手係負責信息傳遞 唔係要引起關注

仲要唔要人

幫推上熱門

要搵啲信得過既手足舉旗

想做

太多字 隔咁遠好難睇

終於有系統化了, 加油

我覺得要
真心既
我次次上前線
好少機會係衝上去打狗
後面手拉前面書包
前面揸盾既又有人拉住
真心 佢地除左出實彈真係無野驚

想參加，但個子不高

出速龍定係速龍跑？出速龍佢哋未必會即時行動，可以企半個鐘都未有行動，通常人充足就會突然間跑過嚟。

最好有一支紅黃旗叫大家預備好將要快速跑一段距離

企鬆啲 1-1.5 手位 一定唔夠應付急退 至少5個身位，仲有企鬆d既精髓係要為前線後面留15米左右空間 唔係一走都係塞住 另外急退要說明係急速跑 唔係慢慢行 最後點解無橙旗 前線極危急 全部衝鋒上去打狗 救人

除咗舉旗之外考唔考慮整個吹雞 聲音
使人注意嗰支旗個instruction

Respect

有諗過，不過戴咗豬嘴就難處理

多謝您地

如果搵另一個人敲擊物件所做出嚟嘅聲音有冇得諗呀
但咁樣要兩個人

中後排一定要啦 中排企鬆左 後排密側側咪一樣塞

旗手係3-4人一組

點解你留tg人地搵你？

起跑用嗰啲信號工具諗唔諗得過

我諗喺咪對面出咗2隊以上嘅速龍或者突然有好多防暴出現，就應該舉定枝旗比中後排有心理準備！

而我覺得衝過嚟嗰時舉，係會反應唔切

推有用post

旗手team就係分佈係中後排，不過好多時睇情況而定

其實後排係咪應該廢左佢呢 依家都唔使點傳物資 企係大後方果d不如轉做突襲兵啦 閃去狗防線後面做包夾 唔打得都可以影響狗

所以和理非同前線中間要保留空間

可以縮短，例如: 速龍出，要小心！
不過睇下嗰idea好唔好先再決定點改啦

好醒呀！

而家啲狗好多時玩包抄，當然突襲我係支持，視乎情況而定，都係嗰句，現場手足自己決定。

香港人又進化！

見到你地會安心好多
圍圈傾完唔使再嗌人傳話
仲要戴住豬嘴 勁細聲

高危一族

我同意！啱啱有位巴打講過下緩衝區

ok喎

其實唔係試過啦咩？
四腳朝天
背脊磨薑
趴喺度俾人枱

可以幫手舉旗

電子哨子work唔work？

好多時冇衝突，啲和理非就慢慢塞曬前線後面，舉旗叫佢後退又冇反應，話得啦得啦，呢個問題搞到我哋好困擾。

越後嘅人越新手

有旗手好事黎
比訊息好重要
好多人問都唔會問

小心黑警專射旗手

靠你地

向後跑會睇唔到

呢個問題我哋好清楚，所以加入我哋要有心理準備

講得啱，真係冇時間睇旗

聲音傳遞有距離同速度限制

叫人返嚟，後邊啲人先聽到走啊！

無一支旗係集體衝鋒 打狗 救人 唔得喎 唔係己經有共識 畜龍防暴衝埋黎 前線走唔到或決定還擊 要手足上去一齊打咩？ 咁你出左黑旗急退 唔通就睇住前線比人捉都照事不關己咁退？ 咁打落去邊有得贏 政府黑警見你地出黎示威但好似示弱咁 根本唔會理你。

加橙旗： 衝前 打狗 救人

希望前線買定！

搵幾個有盾嘅圍住舉旗手

D和理非心態： 最緊要安全 但又想食花生

一係拉條線分開 中 後 每條線前後廿米不準企人 係緩衝區

八三一都需要旗手預備啊

推し

真係有用, 同必須要用

最好加哨子, 出旗前 連吹三下。代表注意、緊急

真係要有啲聲 齋舉旗有啲中後排根本唔會留意

加多枝旗叫啲人散去第二到啦
1到2個手位冇用架，衰左好多次喇
就算楊屋道果日咁樣，前線一，二百人咩都夠
旗手幫手叫後面企啲人去第二到啦
睇直播對面100米外跑過黎啲人都走唔切

多謝咁多位護旗手

係, 所以要用哨子 (最Q響果隻)

玩開戶外運動知我講咩。

巴打我都明，要叫成幾次先會行！
始終行企出來都已經好有勇氣，呢個就真係要出多啲post，話比佢哋聽啦！

球證嗰隻雞最正

但要考慮上咗豬嘴呢個因素

推上去

加條邊框住囉
咁應該幾明顯分到

期待

我哋主要工作係將前線資訊傳遞畀後面，同埋前線和理非中間保持空間，後面多數係和理非同啲唔敢衝嘅人，佢哋唔突破心理關口，你覺得佢哋會唔會聽你講衝上前打或者救人？

我哋旗手通常都企高位，希望遠啲嘅人都睇到，有時候高位未必夠位企咁多人。

大家831見

唔好睇少旗手，旗手就等於狗隊入面嘅指揮官，可以決定成敗

推!!

男女都溝通到EQ夠高唔會引戰甚至可以做埋調解

我係場上做開調解,仲有資訊傳遞

心理質素夠高唔怕俾人屌、好多人走黎問你野當你係reception、頂得住體力勞動長期負重咩旗袋跑得喺人群中穿插叻爬更加bonus、能夠冷靜獨立思考分析情報應變執生能力又好撚高

我屌原來我612做過哂
係紫字炆水啲

辛苦晒大家了 推到中後線都見到！

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

講真想做,都唔願意見到巴打互鬧
明明係緊張對方

每次玩香城online見到你地
都會感覺好穩陣
會無咁驚

多謝大家

唔該曬巴打

同問 現場舉唔舉到切

進攻呢, btw有冇興趣引入鼓手

香港人加油!

不推不行了

進攻係前線覺得，我哋要管理和理非秩序

加油巴絲打
發夢做哨平時都有畀情報你地
但係想問黑旗前會唔會多一枝係後排先走既旗
上次楊屋道後排塞死左 前面要硬食
我怕再發生塞死程況

每team旗手都有曬所有旗

推到全城都知

屌頭先柒咗

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

無人add我既

contact嘅朋友瞓咗，你等等

荃灣得三隊，唔夠人手分配

藍色後退 同 黑旗急退 應該要包埋救人嘅訊息
唔好搞到大難臨頭各自飛

睇完有感而發
最前線第一二排 與 第三四排 中間
留一個 10至20米既無人區
比 最前線 撒退 同 FA standby 救人 有無得諗？

我知
但係黑旗前線危險個支一出
後同中就恐慌性咁跑
所以就問會唔會有多支
可以畀到時間後中行後左先

巴打舒做得好好

認同 真心要多好多渣大聲公嘅人呼籲
特別係前線後排 一唔鬆等於送前線去死
成日叫啲人企鬆啲只係企嗰啲咁多

你地旗有幾多套？（唔洗答 廢時mon po畜牲睇到）
如果得一套一定唔夠現場睇 一定要多過一套
同埋大聲公盡量多啲 好重要 如果就咁嗌現場企鬆啲會超辛苦

好重要

唔建議 因為貼紙冇可能派到100%前線都有
如果靠認貼紙 一見到冇貼紙嘅full gear好易老閪都打左先
傷害到大家心愛嘅手足
其實一睇豬嘴都會大概認到我地full gear都未及啲畜牲嘅gear啦

下為畜龍圖 （夠光情況下可清楚睇到佢地套衫是藍的）

824 睇到你地出現，加油！！！兄弟爬山 各自努力

pish
多謝你地

正！！！！

點解無進攻旗? 下下都散水唔係路

可唔可以一齊玩? 我見你哋喺前排 後排睇唔到諗住喺後排 一致性一齊舉

@LkpHK

旗隊手足加油

少左一個【前線危險 上前幫拖】
始終...都係唔諗住還拖？齋睇手足被狗食完就算？

我驚太多旗會亂 同我覺得唔好用深色底色 上次藍旗睇唔字以為係扯㴝提我地對家出藍旗

推

見過你哋
加油

真心好

Sorry 洗咗版

825 我果邊見到得一個旗手
係前排不停叫企鬆啲
但真係成效唔大 好想出份力

旗手加油 支持你

我哋人手唔夠，最後排未必有人，唔係我哋唔想做

好波

學吓黑警咁一個旗手至少咩4枝旗
旗手最好隨身帶住哨子，舉旗時吹雞吸引注意

旗上面整啲窿，如果唔係食風食到應一應

之前你地係咪過有旗手失蹤搵番未

前線決定唔緊要，而家最大問題係唔上唔落結果比人捉晒。 諗下點解決

旗手一定至少2人一隊互相照應，一個咩旗，另一個預到突發事件立即舉旗

如果 對峙 緊果時 有時間 Mic手可以開mic撚下popo

前邊冇委任證 既黑警 你地而家參與緊一場非法集結
立即 解除武裝 脫去衣服 出黎投降 否則我地會用最低武力 將你地驅散

電筒加濾紙有冇得諗？向天射，做埋動作

加油手足 見過你地好撚勁

如果你有留意，我哋唔係一個人，係幾個人一組

一係就整個*救人*旗，一個二個背棄前線掉頭走果刻真係好心痛

可唔可以tg我，想由消防轉職做旗手

咁支橙旗只係企係中排最前比中排睇啦

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

推佢老味旗手

自推就7次

自推6次了

自推第5次

自推最後2次

十連推

但要小心
當有指令員時，都會吸引兩方陣形
己方可能會依賴指令員指示先識行動
對方亦會以指令員為狙擊目標企圖擊潰指令員破壞整體

所以
一係指令員要超過一人，但指令員超過一人，所以指令員既指令就要一致
或
指令員只參考資訊，每個人事前都知道視情況即時判定行動，咁只要一個指令員發出大約指令就夠

重要

另外我想講
可以用鼓聲節奏
或者號角節奏表達同一樣野

因為大煙既時候係睇唔到旗
但係音聲可傳千里

鼓同號角仲可以提士氣

救人旗可能都要

黃旗好重要

每次都見到你地
加油

好撚勁咁喎

推

推，但係旗手要stay幾耐架

利申:屋企原因只留到最後一班車走嘅垃圾

通常都夜走

推多次

thank you

P牌無力一推

留左tg 但未有人加我既

耐心等候，我哋今日有其他事務處理緊

邊個決定，同點樣決定幾時舉咩旗？

未入到…

Thanks. 各位旗手小隊手足. 辛苦你地
有興趣.

P牌再(無力)推

如有鬼混入其中係咪都舉黑旗咁點拆

有興趣想加入！

g 持

推佢老尾

繼續留名到加我為止

再推

話雖如此，但好多人見你地舉停旗就真係會停哂係到

嚟緊暫時唔會有更新，呢方面有待研究

推佢老味

hi 緣盡巴係咪唔記得左我

我覺得前面需要大量燈光師,聽講光可以驅散惡靈

推佢推返上熱門！
有乜意見唔明想了解可以發問！
大家要贏！
光復香港 時代革命！

幫你推!

1日唔急多人一齊沖前，1日呢的旗都係多餘

好多謝你對旗手既意見，但沖唔沖前唔係我地既決定，係手足們可唔可以衝破到個心理關口。而正正我地就係為左令一班未有敢衝前心態既人可以安心 清晰知道前線既決定而出現，希望手足可以諒解，我地既責任係盡我地既能力，去發出信號以保障大家既安全。唔敢講可以保護哂所有既人，或者可能連保護呢兩個字都冇，但救得一個 得一個。

手足加油

推佢推返上熱門！
有乜意見唔明想了解可以發問！
大家要贏！
光復香港 時代革命！

今日忙，儘快覆你

留tg

你地好撚有用

我都想轉職阿

怕唔怕撞旗，譬如狗舉黑旗誤會咗係自己人黑旗，vice versa 都好危險

進攻呢？

推佢老味！

旗袋好易比人target ?

tg: PopoTheRapists

強帖 弱推

真心見到都會定D

推佢推返上熱門！

有乜意見唔明想了解可以發問！

大家要贏！

光復香港 時代革命！

會㗎，所以有心理準備

有意 還掂freshgrad未有野做
tg @lihkg124097

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

仲未有人搵

太多人，而家處理緊其中一部分

已經有人搵左你架啦!

企面都會覺得係自己人舉黑旗，敢隻狗要驗眼

進攻重要舉旗同狗講我地沖緊咩？

我未呀

正喎

記得企疏D

可唔可以整支旗係和理非時段俾狗睇既，對應返狗仔既藍旗，當係公關show俾外國傳媒睇，內容大慨係
民眾警告：
你哋正阻礙人民和平集會既權利，請立即開路/散去，否則我哋會自行開路

說出我心聲

有興趣做

光復香港 革命時代
五大訴求 缺一不可

831見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

831見

請問有interview 機會未

跪求offer

我地有人搵過你架!你再睇下

Tui

有搵你，見冇反應
delete咗

推一推自己

Strong post push

推！！

我有絲打朋友試過即場應徵旗手結果因為唔夠男仔高所以唔受佢玩

我哋唔會即場應徵㗎喎

有另一隊旗隊跟前線，同我哋好似，唔知係咪佢哋

唔知有無機會出枝反擊旗

唔會

仲需唔需要人手？

緣盡巴我返左hk啦
我副職物資洗爆左tg
搵唔返你tg

有無救人旗？
驚一舉旗走晒無人救

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推俾新人睇，呢排圍狗屋大家都忘記守則

巴打你係負責add人？